中意左個女仔 追緊

最近中意左個女仔 識左一個月多啲
做哂動作 做到好出面 擺明溝佢咁樣

但近排打聽得知 個fd話
有個富二代走去正式追佢喎 叫我睇緊啲條女

之後我都唔知點做好 咁比個fd嚇一嚇 失哂控咁
我同個女仔係line到講哂啲好曖昧既對話
又錄音 又打字 係差未出黎見一面
但我仲未表白 聽我fd講
搞到自己突然間覺得好驚，失哂方向
怕會失去左個target 因為我付出左好多野係個target 身上 我知 付出左唔代表可以得到應得既回報

我係line到講哂你係我既 唔可以比人溝
如果個二代溝你 我真係會好嬲 講到明哂

個時佢仲話我冇比人溝呀 佢溝我你咪話佢囉
到現在 我好怕會失去佢
我都想問下大家意見

都係人地同我講嗰句
見撚咗面先再講

都係既 二月尾見面

唔好拖咁耐好似好d 因間比人溝左
應該交換曬ig個d啦係咪 就算衰都應該唔係衰樣而係衰性格

謝 指引

兵

做出色既兵 係好難做

見都未見